我知道香港係存亡之秋之中 老實我未ready

見到細路太過brave 我怕係佢地隔離都被佢地灼傷
仲未ready 對唔住